你地會點形容男人屎眼既緊緻程度？

E.g. 我條巨龍插入去，包到tup tup冧

好緊

屙屎有肛交感

一收緊嗰陣好似吸塵機開到最大馬力咁

含苞待放

屌屎眼之術

個屎眼就好似處女閪又窄又緊，
屌幾下就出血。

配成一對

多毛嘅屎眼

你放鬆啲先